無去啲親戚聚會幾年，發覺完全無可惜感覺

唔使睇班撚樣面色，有堆人明睇你唔順眼，去到又要受佢氣，又無得反抗
又唔使帶假面具，輕鬆自在，又唔使浪費時間鳩坐，又唔使面對啲假關心真八卦